我哋香港 佢哋大陸

以後講親涉及兩個地方嘅嘢 都要清楚分開

我哋香港 佢哋大陸

或者

我哋香港 你哋大陸

咱们